{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64172&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도노라부러펜션"
    },
    "text": "この宿は防浦海水浴場、防浦港、ドゥエギ海辺など主要観光地へのアクセスが非常に良いです。 ここは周辺に防浦海水浴場が車で3分の距離にあるとても便利な位置にあります。 コッチ海水浴場は車で6分の距離に用意されています。 そして安眠島自然休養林は車で約8分の距離に位置しています。 こちらでの入室は午後4時に可能で、退室は翌日午前11時以降に予定されています。 この宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 また、ここではリーズナブルな料金で愛犬と一緒にチェックインすることができ、愛犬同伴の場合、追加料金が発生することがあります。 建物内にはフットサル場、卓球台、そしてキッズ遊び場もあり、快適に楽しめます。 水泳をご希望の場合は屋外プールをご利用いただけますし、夏季のみ運営され、営業時間は天候によって異なる場合があります。 また、この宿にはバーベキュー施設も完備されており、詰め放題パッケージをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "防浦海水浴場、防浦港、ドゥエギ海辺などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "防浦海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "防浦海水浴場は車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "コッチ海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "コッチ海水浴場は車で6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "安眠島自然休養林までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "安眠島自然休養林は車で約8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは翌日午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、こちらの宿泊施設では無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、リーズナブルな料金で愛犬と一緒にチェックインすることができます。ただし、愛犬同伴の場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "建物内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "建物内にはフットサル場、卓球台、そしてキッズ遊び場があります。"
        },
        {
            "question": "水泳をしたい場合、プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外プールをご利用いただけます。ただし、夏季のみ運営され、営業時間は天候によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設にはバーベキュー施設が完備されており、詰め放題パッケージをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 431
    }
}